黎明行動 20/11

大家唔好空肚食早餐